警方嚴厲譴責激進示威者在港鐵內暴力行為

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

有激進暴力示威者，在港鐵旺角站衝擊客戶服務中心及毀壞售票機。示威者亦在港鐵太子站內襲擊市民，毀壞站內設施。

警方接報進入港鐵範圍制止暴力行為及拘捕違法者，呼籲在場市民立即離開。

警方對示威者一切暴力行為，予以嚴厲譴責。
完

2019年8月31日（星期六）
香港時間23時52分

831 香港警察無差別攻擊市民

食屎啦黑警 顛倒是非

屌你老母

停五條線 不如破壞晒五條線佢

其實佢地出完有冇覺得好好笑

譴責自己d 畜龍呀？ 屌你老婆

講乜撚野

呢班狗個良心俾屎塞滿晒
狗隊仲有面講公義
你地死撚晒就真係公義啦

改成市民對警方一切暴力行為，予以嚴厲譴責。
成件事清新晒

你老尾啊

收皮啦陷家產死黑警！！！！

笑話post去創意台啦

收皮啦，連CCTVB都影到班狗打人先，咪扮啦

831太子站香港警察無差別打市民片段

不過講真最後旺角果下風頭火勢就未鬼抽水直接走喇見有人去爆玻璃，唔係話爆黨鐵唔好，係唔想你浪費時間做多餘野影響走佬

CCTVB今次捉蟲啦

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk